［反送中建議］又一城改星期六

星期六全球反chinazi又分散人？究竟係邊個編日程表
有冇諗過改去星期六 明明星期六空咗成個朝早同晏晝

純粹建議吓 有咩講錯多多包涵

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推

有冇其他建議

定有人覺得929又一城好啲

有冇人

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

感覺chinazi大遊行重要啲

負皮完答吓我吖

人地支持我地 自己主場點可以少人

唔係取消九龍塘呀

提早咋

不分化 不割蓆 不篤灰

願榮光歸香港

終於有人覆 有冇咩建議

大家睇吓

都叫半個行動post吖

雖然離星期六仲有幾日

但係都講咗先啦 要時間宣傳

924放映會 927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

多謝你

推埋呢個 隔離Post見到
有冇人識佢求炒車